肥E俾人起底 玩完！

站務台見

係

唉

好

叫連仔刪po！

逼我跳！

證明樓豬無講大話
真係肥
係一個誠實嘅連登會員

誠實